
                      Pasando por la pantalla como James Bond con el gas de la risa, Kingsman: The Golden Circle es una secuela cómica, a veces extenuante, del exitazo de 2015 que casi suplicaba un seguimiento de R-rated. Ahora está aquí, y tan maníaco como exagerado como cabría esperar, solo que más (la película dura 141 minutos). Aquellos que odiaron la primera película estarán dos veces más irritados. Atorníllenlos. Los verdaderos admiradores de Kingsman apreciarán que el director Matthew Vaughn reaccionó a las excavaciones en el Servicio Secreto por ser violento, sexualmente adolescente y políticamente reaccionario al poner todo en tres veces más grueso.
        
            